有無人玩pso2

回流玩居然連始動同緊急任務都無人做
係咪無人玩了？依加連個極限任務唔夠人玩
1人刷真係好難好連辛苦